好撚正 一場運動睇清楚晒啲懶中立懶持平嘅弱智 係人係鬼即刻現晒形

一堆2019年仲政治不關我事 你死你事
淨係識得食食玩玩嘅廢閪
多得你啲廢物係到先襯托到其他女仔係幾咁靚
真係由心裡邊靚到出嚟 彷彿係漆黑中嘅螢火蟲
多事之夏之後 我發覺香港多咗好多靚女

銀髪婆婆呢？

一場運動令我明白知識同肌肉嘅重要性